聽日有邊個係會去曬三個集會㗎？

我

有冇手足咁勤力呀

一日三個 超人都唔掂

去到兩個only 有個重覆時間wor?

我知 可以偷1個鐘

我怕其他2個唔夠人 想去造下個勢 ：
［開始多人］即時討論咁樣

去旅行都唔會由朝玩到晚啦